（求指教）想upgrade電腦

部電腦多年前買落，最近手痕想打下LoL，但部機好似support唔到，想用3000-4000 upgrade電腦，想睇下可唔可以有方法原電腦upgrade，唔得就要買新腦

CPU Intel(R) Core(TM) i7-4770 CPU@3.40GHz, 3398 MHz
底板 ASUS Z87-PRO
Display ASUS R9 270X Series
RAM Kingston DDR3 KHX1600 C9D3/4GX 4GB x2
火牛 Corsair CX500M

另外本身跟緊240GB SSD，但想再提升容量多120GB或240GB

本身對電腦唔太熟，所以想請教下，麻煩各位指教。

正常你部玩到lol架
要換就買gpu同ram

點會玩唔到lol

打lol果陣會lag爆，有時會定左喺度出唔到招，check過又唔係網絡問題

重點係個底板最近成日接觸不良好難去開機，所以想睇睇可唔可以順便換埋

加ddr3 8g ram $500

samsung evo860 500g ssd $600

asus gtx1060 6g $2000

買display算啦，底板同Ram都唔值得再投資落去

換2400g
B板
8gb x2
正路唔洗3000

似係機箱老化同入面塵多到生草咁
影黎睇下入面咩情景
大大粒I7走去特登全部換真係好浪費

我定期都有清理，乾淨，不過最近又開唔到機，底板駁USB個位俾我唔小心啪斷用唔到

早兩年舊既display card用用下燒左，打打下機成張卡燒黑左，之後先換左張R9上去，唔知同開唔到機有冇關係

換DDR3同DDR4大唔大分別？

影黎望下

底板型號舊少少，upgrade完會唔會影響好大

要到聽日先影到俾你睇

會

係咪一定要upgrade返d同型號？驚買完砌唔返落去

奇怪 點會玩唔到lol

但係如果都開唔到機 咁倒不如成部換過曬

咁既spec點會玩唔到lol

每次都要搞一兩日先開到

一時開機會有必一聲，咁先開得著
一時開機冇必，連bios都入唔到

試過拆ram拆display逐個試，我都係估底板出問題

一炮過啦 搞完一大輪 反而仲衰

不如砌新機算啦

呢個spec點會唔夠打lol
定係插咗條線落主機板

洗機 買2條2手ram
底板壞 買塊2手 玩lol夠la
一係加多少少砌部新

我有二手B85 岩你4770用,考唔考慮下
平平地放比你

我覺得你mon線插左去mb 你影機背圖黎睇下
如果換既換塊mb算啦 4770走返去換g1xxx i3個啲on9到仆街
你要換既話ram/cpu/mb全部都要換 全部唔同socket同你而家

唔好跟,完全晒錢
4770換2400G跟本冇提升
二黎你有張270x 要apu都冇用
如果壞板,去搵塊2手B85/H87仲好